萬聖節有金多寶,盂蘭節無金多寶？

崇洋媚外,搞港獨

頭獎陰屍紙

要印雜種個嘜頭

馬會不嬲係外國勢力